自殺幫唔到香港，反而影響各界對青年人同反修例既觀感

在此呼籲，有意為依個垃圾政府無能而自殺既人
自殺只會令本來改為支持反修例既 淺藍/癈老極度反感
因為佢地既跳躍式思維會覺得 支持反修例 教壞年輕人
我地要爭取主流民意

所以 自殺 只會令敵人坐大 對香港絕無幫助
請留著有用之軀
生存 比 死亡 做到既多

此風不可長

雖然開左po但無人睇唯有係咁留言

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己
求下你地入去睇
作為一個psycho學生同基督徒唔想再見到有人因為急性抑鬱而死!
睇完仲灰唔緊要 打去NGO自殺熱線
當我求下你地